# Ondřej Januš <ojanus@redhat.com>, 2019. #zanata
# Ludek Janda <ljanda@redhat.com>, 2020. #zanata, 2021, 2022.
# Sundeep Anand <suanand@redhat.com>, 2021, 2022.
# Charles Lee <lchopn@gmail.com>, 2021, 2023.
# Transtats <suanand@redhat.com>, 2022.
# John Sefler <jsefler@redhat.com>, 2023.
# Jingge Chen <mariocanfly@hotmail.com>, 2023.
# Stepan Bakaj <sbakaj@redhat.com>, 2026.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-08 07:16+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-12-21 18:37+0000\n"
"Last-Translator: Charles Lee <lchopn@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://translate.fedoraproject.org/"
"projects/candlepin/master/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.3\n"

#: src/main/java/org/candlepin/async/tasks/HealEntireOrgJob.java:86
msgid "Healing attempted against non-existent org key \"{}\""
msgstr "修复尝试针对不存在的机构密钥 \"{}\""

#: src/main/java/org/candlepin/async/tasks/HealEntireOrgJob.java:90
#: src/main/java/org/candlepin/controller/Entitler.java:211
#, java-format
msgid "Auto-attach is disabled for owner {0}"
msgstr "所有者禁用自动附加 {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/async/tasks/HealEntireOrgJob.java:95
#, java-format
msgid "Auto-attach is disabled for owner {0} while using simple content access"
msgstr "在使用简单内容访问时，所有者 {0} 禁用了自动附加功能"

#: src/main/java/org/candlepin/async/tasks/UndoImportsJob.java:141
#, java-format
msgid "Subscriptions deleted by {0}"
msgstr "删除的订阅 {0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:110
#, java-format
msgid "Unknown event for user {0} and target {1}"
msgstr "用户 {0} 和目标未知事件 {1}"

#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:122
#, java-format
msgid "{0} created new unit {1}"
msgstr "{0} 创建新单元 {1}"

#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:123
#, java-format
msgid "{0} modified the unit {1}"
msgstr "{0} 修改单位 {1}"

#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:124
#, java-format
msgid "{0} deleted the unit {1}"
msgstr "{0} 删除这个单元 {1}"

#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:125
#, java-format
msgid "{0} updated multiple consumers"
msgstr "{0} 更新了多个消费者"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:126
#, java-format
msgid "{0} created new owner {1}"
msgstr "{0} 创建新所有者 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:127
#, java-format
msgid "{0} modified the owner {1}"
msgstr "{0} 修改所有者 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:128
#, java-format
msgid "{0} deleted the owner {1}"
msgstr "{0} 删除所有者 {1}"

#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:129
#, java-format
msgid "{0} attached a subscription for product {1}"
msgstr "{0} 为产品附加订阅 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:130
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:145
#, java-format
msgid "{0} modified a subscription for product {1}"
msgstr "{0} 为产品修改订阅 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:131
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:132
#, java-format
msgid "{0} returned the subscription for {1}"
msgstr "{0} 返回的订阅 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:133
#, java-format
msgid "{0} created a pool for product {1}"
msgstr "{0} 为产品创建一个池 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:134
#, java-format
msgid "{0} modified a pool for product {1}"
msgstr "{0} 为产品修改池 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:135
#, java-format
msgid "{0} deleted a pool for product {1}"
msgstr "{0} 删除产品池 {1}"

#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:136
#, java-format
msgid "{0} created an export for unit {1}"
msgstr "{0} 为单元创建一个导出 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:137
#, java-format
msgid "{0} imported a manifest for owner {1}"
msgstr "{0} 为所有者导入清单 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:138
#, java-format
msgid "{0} created new user {1}"
msgstr "{0} 创建新用户 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:139
#, java-format
msgid "{0} modified the user {1}"
msgstr "{0} 修改用户 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:140
#, java-format
msgid "{0} deleted the user {1}"
msgstr "{0} 删除用户 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:141
#, java-format
msgid "{0} created new role {1}"
msgstr "{0} 创建新角色 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:142
#, java-format
msgid "{0} modified the role {1}"
msgstr "{0} 修改角色 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:143
#, java-format
msgid "{0} deleted the role {1}"
msgstr "{0} 删除角色 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:144
#, java-format
msgid "{0} created new subscription for product {1}"
msgstr "{0} 为产品创建新订阅 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:146
#, java-format
msgid "{0} deleted a subscription for product {1}"
msgstr "{0} 已删除产品订阅 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:147
#, java-format
msgid "{0} created the activation key {1}"
msgstr "{0} 创建激活码 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:148
#, java-format
msgid "{0} deleted the activation key {1}"
msgstr "{0} 删除了激活码 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author leahliu
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:149
#, java-format
msgid "{0} created the guest id {1}"
msgstr "{0} 创建客户机 ID {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author leahliu
#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:150
#, java-format
msgid "{0} deleted the guest id {1}"
msgstr "{0} 删除了客户机 ID {1}"

#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:151
#, java-format
msgid "{0} updated the rules in the database to version {1}"
msgstr "{0} 将数据库中的规则更新为 version {1}"

#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:152
#, java-format
msgid "{0} removed the rules from the database"
msgstr "{0} 从数据库中删除规则"

#: src/main/java/org/candlepin/audit/EventAdapterImpl.java:153
#, java-format
msgid "Compliance recalculated for consumer {1}"
msgstr "为消费者重新计算合规性 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: src/main/java/org/candlepin/auth/ActivationKeyAuth.java:70
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1503
#, java-format
msgid "Organization {0} does not exist."
msgstr "机构 {0} 不存在。"

#: src/main/java/org/candlepin/auth/ActivationKeyAuth.java:77
msgid "None of the activation keys specified exist for this org."
msgstr "这个机构都没有指定的激活码。"

#: src/main/java/org/candlepin/auth/ActivationKeyAuth.java:93
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1252
msgid "Org required to register with activation keys."
msgstr "需要使用激活码注册的组织。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: src/main/java/org/candlepin/auth/ActivationKeyAuth.java:97
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1256
msgid "Cannot specify username with activation keys."
msgstr "无法使用激活码指定用户名。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/auth/BasicAuth.java:74
#: src/main/java/org/candlepin/resource/GuestIdResource.java:225
#: src/main/java/org/candlepin/resteasy/filter/AuthenticationFilter.java:176
msgid "Invalid Credentials"
msgstr "无效的凭证"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/auth/BasicAuth.java:88
msgid "Error contacting user service"
msgstr "联系用户服务时出错"

#: src/main/java/org/candlepin/auth/ConsumerAuth.java:69
#: src/main/java/org/candlepin/resteasy/filter/StoreFactory.java:183
#, java-format
msgid "Unit {0} has been deleted"
msgstr "单元 {0} 已被删除"

#: src/main/java/org/candlepin/auth/OAuth.java:116
#: src/main/java/org/candlepin/auth/OAuth.java:149
msgid "Invalid OAuth unit or secret"
msgstr "无效的 OAuth 单元或 secret"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/auth/OAuth.java:120
#, java-format
msgid "OAuth problem encountered. Internal message is: {0}"
msgstr "遇到 OAuth 问题。内部消息为： {0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/auth/OAuth.java:126
#, java-format
msgid "OAuth error encountered. Internal message is: {0}"
msgstr "遇到 OAuth 错误。内部消息是： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/auth/OAuth.java:155
msgid "Error getting OAuth unit key"
msgstr "获取 OAuth 单元密钥时出错"

#: src/main/java/org/candlepin/auth/SSLAuth.java:96
msgid "Invalid Certificate Type"
msgstr "无效的证书类型"

#: src/main/java/org/candlepin/auth/UserAuth.java:54
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1428
#: src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:115
#: src/main/java/org/candlepin/resource/UserResource.java:92
#, java-format
msgid "User not found: {0}"
msgstr "未找到用户 ： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/bind/BindContext.java:118
#, java-format
msgid "Subscription pool(s) {0} do not exist."
msgstr "订阅池 {0} 不存在。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author leahliu
#: src/main/java/org/candlepin/controller/ConsumerMigration.java:124
#, java-format
#| msgid "Failed to import archive"
msgid "Failed to migrate {0} consumers"
msgstr "迁移 {0} 用户失败"

#: src/main/java/org/candlepin/controller/ContentAccessManager.java:194
#| msgid "Unable to create entitlement certificate archive"
msgid "Unable to create revoke entitlements job"
msgstr "无法创建撤销的权利作业"

#: src/main/java/org/candlepin/controller/Entitler.java:219
#, java-format
msgid "Auto-attach is disabled for hypervisors of owner {0}"
msgstr "所有者管理程序禁用自动附加功能 {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/controller/ManifestManager.java:220
#, java-format
msgid "The requested manifest file was not found: {0}"
msgstr "未找到请求的清单文件： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/controller/ManifestManager.java:276
#, java-format
msgid "Unable to find specified manifest by id: {0}"
msgstr "无法通过 id 查找指定的清单： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/controller/ManifestManager.java:282
#, java-format
msgid "Could not validate export against specifed consumer: {0}"
msgstr "无法针对指定消费者验证导出： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/controller/ManifestManager.java:307
#, java-format
msgid "Unable to download manifest: {0}"
msgstr "无法下载清单： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/controller/ManifestManager.java:318
#, java-format
msgid ""
"Unit {0} cannot be exported. A manifest cannot be made for units of type "
"\"{1}\"."
msgstr "无法导出 {0} 单元。无法为类型为\"{1}\"的单位进行清单。"

#: src/main/java/org/candlepin/controller/ManifestManager.java:324
#, java-format
msgid "A CDN with label {0} does not exist on this system."
msgstr "这个系统中不存在带有标签 {0} 的 CDN。"

#: src/main/java/org/candlepin/controller/PoolManager.java:328
msgid "No owner specified, or owner lacks identifying information"
msgstr "未指定所有者，或所有者缺少标识信息"

#: src/main/java/org/candlepin/controller/PoolManager.java:337
#, java-format
msgid "Unable to find an owner with the key \"{0}\""
msgstr "无法找到带有密钥 \"{0}\" 的所有者"

#: src/main/java/org/candlepin/controller/PoolManager.java:345
#, java-format
msgid "Unable to find an owner with the ID \"{0}\""
msgstr "无法找到 ID 为 \"{0}\" 的所有者"

#: src/main/java/org/candlepin/controller/PoolService.java:779
msgid ""
"Unmapped guest entitlement expired without establishing a host/guest mapping."
msgstr "在没有建立主机/客户机映射的情况下，未映射客户机权利。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/BadRequestExceptionMapper.java:71
msgid "Bad Request"
msgstr "错误请求"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/CandlepinExceptionMapper.java:102
#, java-format
msgid "Runtime Error {0} at {1}.{2}:{3}"
msgstr "运行时错误 {0} at {1}.{2}:{3}"

#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/CandlepinExceptionMapper.java:107
#, java-format
msgid "Runtime Error {0}"
msgstr "运行时错误 {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/ServiceExceptionMapper.java:58
#, java-format
#| msgid "No subscriptions are available from the pool with ID \"{1}\"."
msgid "No subscription was able to be activated with Dell service tag \"{0}\"."
msgstr "Dell 服务标签 \"{0}\" 没有激活的订阅。"

#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/ServiceExceptionMapper.java:64
#, java-format
msgid ""
"The Dell service tag \"{0}\" has already been used to redeem a subscription."
msgstr "Dell 服务标签 \"{0}\" 已用于兑换了一个订阅。"

#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/ServiceExceptionMapper.java:70
#, java-format
msgid "The Dell service tag \"{0}\" is expired."
msgstr "Dell 服务标签 \"{0}\" 已过期。"

#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/ServiceExceptionMapper.java:76
#, java-format
msgid ""
"The Dell service tag \"{0}\" could not be used to retrieve a subscription."
msgstr "Dell 服务标签 \"{0}\" 无法用于检索订阅。"

#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/ServiceExceptionMapper.java:82
#, java-format
msgid "Unexpected error from Subscription Service: {0}"
msgstr "来自订阅服务的意外错误：{0}"

#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/ServiceExceptionMapper.java:87
#| msgid ""
#| "cloud provider or account details could not be resolved to an organization"
msgid ""
"Cloud provider or account details could not be resolved to an organization"
msgstr "云供应商或账户详情无法解析到一个机构"

#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/ServiceExceptionMapper.java:93
#| msgid "No cloud registration information provided"
msgid "Unable to complete Cloud Registration with provided data"
msgstr "无法使用提供的数据完成云注册"

#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/ServiceExceptionMapper.java:98
#, java-format
msgid "Unexpected error from Cloud Registration Service: {0}"
msgstr "来自云注册服务的意外错误：{0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/ServiceExceptionMapper.java:102
#, java-format
#| msgid "Organization {0} does not exist"
msgid "User \"{0}\" is not valid."
msgstr "用户 \"{0}\" 无效。"

#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/ServiceExceptionMapper.java:106
#, java-format
msgid ""
"You must first accept Red Hat''s Terms and conditions. Please visit {0} . "
"You may have to log out of and back into the  Customer Portal in order to "
"see the terms."
msgstr "您需要首先接受红帽的条款和条件。请访问 {0}。您可能需要退出并重新登录到客户门户网站才能查看相关条款。"

#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/ServiceExceptionMapper.java:113
#, java-format
msgid ""
"The user \"{0}\" has been disabled, if this is a mistake, please contact "
"customer service."
msgstr "用户 \"{0}\" 已被禁用，如果出现错误，请联系客户服务。"

#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/ServiceExceptionMapper.java:118
#, java-format
msgid "Invalid username or password. To create a login, please visit {0}"
msgstr "无效的用户名或密码。要创建一个登录，请访问 {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/ServiceExceptionMapper.java:123
#, java-format
msgid "Unexpected error from User Service: {0}"
msgstr "来自用户服务的意外错误：{0}"

#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/ServiceExceptionMapper.java:127
#, java-format
msgid "Unable to retrieve product \"{0}\" from ProductService"
msgstr "无法从 ProductService 中检索产品 \"{0}\""

#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/mappers/ServiceExceptionMapper.java:132
msgid "Unknown service exception"
msgstr "未知服务异常"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/exceptions/util/JaxRsExceptionResponseBuilder.java:126
#, java-format
msgid "{0} is not a valid value for {1}"
msgstr "{0} 不是有效值 {1}"

#: src/main/java/org/candlepin/model/AbstractHibernateCurator.java:823
msgid "Request failed due to concurrent modification, please re-try."
msgstr "请求因为并发修改而失败，请重新尝试。"

#: src/main/java/org/candlepin/model/ConsumerCurator.java:849
#, java-format
msgid "The system with UUID {0} is a virtual guest. It does not have guests."
msgstr "UUID {0} 的系统是一个虚拟客户端。它没有客户机。"

#: src/main/java/org/candlepin/model/ConsumerCurator.java:1344
#: src/main/java/org/candlepin/model/ConsumerCurator.java:1354
#: src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:166
#, java-format
msgid "Unit with ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 \"{0}\" 的单元。"

#: src/main/java/org/candlepin/model/Pool.java:163
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/main/java/org/candlepin/model/Pool.java:164
msgid "Standard"
msgstr "Standard （标准）"

#: src/main/java/org/candlepin/model/Pool.java:165
msgid "Instance Based"
msgstr "基于实例"

#: src/main/java/org/candlepin/model/Pool.java:166
msgid "Stackable"
msgstr "可堆栈"

#: src/main/java/org/candlepin/model/Pool.java:167
msgid "Stackable only with other subscriptions"
msgstr "只适用于其他订阅"

#: src/main/java/org/candlepin/model/Pool.java:168
msgid "Multi-Entitleable"
msgstr "多权利"

#: src/main/java/org/candlepin/model/RulesCurator.java:116
msgid "No rules file found in the database"
msgstr "数据库中没有找到规则文件"

#: src/main/java/org/candlepin/paging/PagingUtil.java:84
#, java-format
#| msgid ""
#| "This endpoint does not support returning more than {0} results at a time, "
#| "please use paging."
msgid ""
"This endpoint does not support returning {0} elements in a single request; "
"please apply paging with a page size no larger than {1}"
msgstr "这个端点不支持在单个请求中返回 {0} 个元素，请使用分页功能以使页的大小不超过 {1}"

#: src/main/java/org/candlepin/paging/PagingUtil.java:133
#: src/main/java/org/candlepin/paging/PagingUtil.java:269
#, java-format
msgid "Invalid or unsupported sort-by field: {0}"
msgstr "invalid 或 unsupported sort-by 字段： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/paging/PagingUtil.java:134
msgid "Paging requested, but no sort-by field provided"
msgstr "请求分页，但没有提供排序字段"

#: src/main/java/org/candlepin/pki/certs/EntitlementCertificateGenerator.java:434
#, java-format
msgid ""
"Too many content sets for certificate {0}. A newer client may be available "
"to address this problem. See knowledge database https://access.redhat.com/"
"knowledge/node/129003 for more information."
msgstr "证书 {0} 太多内容集。一个较新的客户端可能会解决这个问题。如需更多信息，请参阅知识库的数据库 https://access.redhat.com/knowledge/node/129003。"

#: src/main/java/org/candlepin/pki/certs/UeberCertificateGenerator.java:116
#, java-format
msgid "Unable to find an owner with key: {0}"
msgstr "无法使用密钥查找所有者： {0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: src/main/java/org/candlepin/pki/certs/UeberCertificateGenerator.java:129
#, java-format
msgid "Problem generating ueber cert for owner {0}"
msgstr "为所有者生成 ueber 证书的问题 {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/SystemPurposeComplianceStatus.java:93
#, java-format
msgid ""
"The requested role \"{0}\" is not provided by a currently consumed "
"subscription."
msgstr "请求的角色 \"{0}\" 不是由当前消耗的订阅提供。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/SystemPurposeComplianceStatus.java:133
#, java-format
msgid ""
"The requested add-on \"{0}\" is not provided by a currently consumed "
"subscription."
msgstr "请求的附加组件 \"{0}\" 没有被当前消耗的订阅提供。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/SystemPurposeComplianceStatus.java:187
#, java-format
msgid ""
"The service level preference \"{0}\" is not provided by a currently consumed "
"subscription."
msgstr "当前消耗的订阅不提供服务级别首选项 \"{0}\"。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/SystemPurposeComplianceStatus.java:204
#, java-format
msgid ""
"The requested usage preference \"{0}\" is not provided by a currently "
"consumed subscription."
msgstr "请求的使用首选项 \"{0}\" 没有被当前消耗的订阅提供。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/SystemPurposeComplianceStatus.java:241
#, java-format
msgid ""
"The requested service type preference \"{0}\" is not provided by a currently "
"consumed subscription."
msgstr "请求的服务类型首选项 \"{0}\" 没有被当前消耗的订阅提供。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:53
msgid "Not supported by a valid subscription."
msgstr "有效订阅不支持。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:55
#, java-format
msgid "Supports architecture {1} but the system is {2}."
msgstr "支持构架 {1}，但系统是 {2}。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:57
#, java-format
msgid "Only supports {1} of {2} sockets."
msgstr "只支持 {2} 个插槽的 {1}。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:59
#, java-format
msgid "Only supports {1} of {2} cores."
msgstr "只支持 {2} 个内核的 {1}。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:61
#, java-format
msgid "Only supports {1}GB of {2}GB of RAM."
msgstr "只支持 {2} GB 内存的 {1} GB。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:63
#, java-format
msgid "Only supports {1} of {2} virtual guests."
msgstr "只支持 {2} 个虚拟客户机中的 {1}。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:65
#, java-format
msgid "Only supports {1} of {2} vCPUs."
msgstr "只支持 {2} vCPU 的 {1}。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:68
msgid ""
"Guest has not been reported on any host and is using a temporary unmapped "
"guest subscription. For more information, please see https://"
"access.redhat.com/solutions/1592573"
msgstr "尚未报告任何主机的虚拟机，并使用临时的未映射客户机订阅。如需更多信息，请参阅 https://access.redhat.com/solutions/1592573"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:71
#, java-format
msgid "Only supports {1}TB of {2}TB of storage."
msgstr "只支持 {2} TB 存储中的 {1} TB 。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/compliance/StatusReasonMessageGenerator.java:73
#, java-format
msgid "{0} COVERAGE PROBLEM.  Supports {1} of {2}"
msgstr "{0} 覆盖问题。支持 {1}（共 {2}）"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRules.java:252
#, java-format
msgid "Subscriptions for {0} expired on: {1}"
msgstr "{0} 的订阅已过期： {1}"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRules.java:335
#, java-format
msgid "\"{0}\" Should contain name, priority and at least one attribute"
msgstr "\"{0}\" 应该包含名称、优先级和至少一个属性"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRules.java:349
msgid "second parameter should be the priority number."
msgstr "第二个参数应当是优先级号。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:149
#, java-format
msgid ""
"This unit has already had the subscription matching pool ID \"{1}\" attached."
msgstr "这个单元已经附加了订阅匹配的池 ID \"{1}\"。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:151
#, java-format
msgid "No subscriptions are available from the pool with ID \"{1}\"."
msgstr "池中没有 ID 为 \"{1}\" 的订阅。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:153
#, java-format
msgid "Units of this type are not allowed to attach the pool with ID \"{1}\"."
msgstr "不允许使用这个类型的单元来附加 ID \"{1}\" 的池。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:155
#, java-format
msgid "Multi-entitlement not supported for pool with ID \"{1}\"."
msgstr "ID 为 \"{1}\" 的池不支持多授权。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:157
#, java-format
msgid "Pool \"{1}\" is restricted to guests running on host: \"{4}\"."
msgstr "池 \"{1}\" 仅限于主机上运行的虚拟机：\"{4}\"。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:159
#, java-format
msgid "Pool \"{1}\" is restricted to a specific consumer."
msgstr "池 \"{1}\" 仅限于特定的消费者。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:161
msgid "Pool not available to subscription management applications."
msgstr "池不适用于订阅管理应用程序。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:163
#, java-format
msgid "Pool is restricted to virtual guests: \"{1}\"."
msgstr "池仅限于虚拟客户机：\"{1}\"。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:165
#, java-format
msgid "Pool is restricted to physical systems: \"{1}\"."
msgstr "池仅限于物理系统：\"{1}\"。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:167
#, java-format
msgid ""
"Subscription \"{2}\" must be attached using a quantity evenly divisible by "
"{3}"
msgstr "订阅 \"{2}\" 必须使用平均可见的数量来附加 {3}"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:169
#, java-format
msgid ""
"Unit does not support instance based calculation required by pool \"{1}\""
msgstr "单元不支持池 \"{1}\" 所需的基于实例的计算"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:171
#, java-format
msgid "Unit does not support band calculation required by pool \"{1}\""
msgstr "单元不支持池 \"{1}\" 所需的带计算"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:173
#, java-format
msgid "Unit does not support core calculation required by pool \"{1}\""
msgstr "单元不支持池 \"{1}\" 所需的核心计算"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:175
#, java-format
msgid "Unit does not support RAM calculation required by pool \"{1}\""
msgstr "单元不支持池 \"{1}\" 所需的 RAM 计算"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:177
#, java-format
msgid "Unit does not support derived products data required by pool \"{1}\""
msgstr "单元不支持池 \"{1}\" 所需的派生产品数据"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:179
#, java-format
msgid "Pool is restricted to unmapped virtual guests: \"{1}\""
msgstr "池仅限于未映射虚拟客户机：\"{1}\""

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:181
#, java-format
msgid ""
"Pool is restricted to virtual guests in their first day of existence: \"{1}\""
msgstr "池在不存在时限于虚拟客户机：\"{1}\""

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:183
#, java-format
msgid ""
"Pool is restricted when it is temporary and begins in the future: \"{1}\""
msgstr "当池是临时的且在以后开始时，池会被限制：\"{1}\""

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:185
#, java-format
msgid "Unable to attach pool with ID \"{1}\".: {0}."
msgstr "无法附加 ID 为 \"{1}\" 的池。：{0}。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:193
#, java-format
msgid ""
"This system already has a subscription for the product \"{1}\" attached."
msgstr "这个系统已经附加了产品 \"{1}\" 的订阅。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:195
#, java-format
msgid ""
"There are not enough free subscriptions available for the product \"{1}\""
msgstr "产品 \"{1}\" 没有足够可用的订阅"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:197
#, java-format
msgid "Units of this type are not allowed for the product \"{1}\"."
msgstr "产品 \"{1}\" 不允许使用这个类型的单元。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:199
#, java-format
msgid "Only virtual systems can have subscription \"{1}\" attached."
msgstr "只有虚拟系统才能附加订阅 \"{1}\"。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:201
#, java-format
msgid "Unable to attach subscription for the product \"{1}\": {0}."
msgstr "无法为产品 \"{1}\" 附加订阅： {0}。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:209
#, java-format
msgid ""
"Insufficient pool quantity available for adjustment to entitlement \"{1}\"."
msgstr "池数量不足以调整为权利 \"{1}\"。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:211
#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:213
#, java-format
msgid ""
"Multi-entitlement not supported for pool connected with entitlement \"{1}\"."
msgstr "与权利 \"{1}\" 连接的池不支持多授权授权。"

#: src/main/java/org/candlepin/policy/js/entitlement/EntitlementRulesTranslator.java:215
#, java-format
msgid "Unable to adjust quantity for the entitlement with id \"{1}\": {0}"
msgstr "无法调整 ID 为 \"{1}\" 的权利数量： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyResource.java:112
msgid "Activation key ID is null or empty"
msgstr "激活码 ID 为 null 或空"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyResource.java:119
#, java-format
msgid "Activation key with ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 \"{0}\" 的激活码。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyResource.java:156
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1087
#, java-format
msgid ""
"The activation key name \"{0}\" must be alphanumeric or include the "
"characters \"-\" or \"_\""
msgstr "激活码名称 \"{0}\" 必须是字母数字，或者包含字符 \"-\" 或 \"_\""

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyResource.java:213
msgid ""
"Pools cannot be added to activation keys while the org is operating in "
"simple content access mode"
msgstr "当机构以简单内容访问模式运行时，池无法添加到激活密钥中"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyResource.java:227
#, java-format
msgid "Pool ID \"{0}\" has already been registered with this activation key"
msgstr "池 ID \"{0}\" 已使用这个激活码注册"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyResource.java:274
#, java-format
msgid "Product ID \"{0}\" has already been registered with this activation key"
msgstr "产品 ID \"{0}\" 已使用这个激活码注册"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyResource.java:433
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:444
#, java-format
msgid "Pool with id {0} could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 {0} 的池。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ActivationKeyResource.java:443
#, java-format
msgid "Product with id {0} could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 {0} 的产品。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/CdnResource.java:83
#, java-format
msgid "A CDN with the label {0} already exists"
msgstr "具有标签 {0} 的 CDN 已存在"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/CdnResource.java:164
msgid "CDN certificate has null key or cert."
msgstr "CDN 证书具有 null 密钥或证书。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/CdnResource.java:173
#, java-format
msgid "No such content delivery network: {0}"
msgstr "没有此类内容交付网络： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/CloudRegistrationResource.java:111
msgid "No cloud registration information provided"
msgstr "没有提供云注册信息"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/CloudRegistrationResource.java:116
msgid "Request is missing cloud provider type (e.g. amazon, gcp, azure)"
msgstr "请求缺少云供应商类型（如 amazon、gcp、azure）"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/CloudRegistrationResource.java:132
msgid ""
"cloud provider or account details could not be resolved to an organization"
msgstr "云供应商或帐户详情无法解析为机构"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/CloudRegistrationResource.java:158
msgid "unknown cloud authorization version"
msgstr "未知云授权版本"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/CloudRegistrationResource.java:163
msgid "Cloud registration is not supported by this Candlepin instance"
msgstr "此 Candlepin 实例不支持云注册"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/CloudRegistrationResource.java:167
#: src/main/java/org/candlepin/resource/CloudRegistrationResource.java:335
msgid ""
"Cloud registration is not supported for the type of offering the client is "
"using"
msgstr "客户端正在使用的产品类型不支持云注册"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/CloudRegistrationResource.java:183
#| msgid "Job ID is null or empty"
msgid "Cloud account ID is null or empty"
msgstr "云帐户 ID 为 null 或空"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/CloudRegistrationResource.java:258
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2679
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:3031
#: src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:682
#: src/main/java/org/candlepin/resource/HypervisorResource.java:127
#: src/main/java/org/candlepin/resource/HypervisorResource.java:157
#: src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:365
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:732
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1868
#, java-format
msgid "An unexpected exception occurred while scheduling job \"{0}\""
msgstr "调度作业 \"{0}\" 时出现意外异常"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/CloudRegistrationResource.java:346
msgid "cloud account ID could not be resolved"
msgstr "无法解析云帐户 ID"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/CloudRegistrationResource.java:353
msgid "cloud instance ID could not be resolved"
msgstr "无法解析云实例 ID"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/CloudRegistrationResource.java:360
msgid "cloud provider could not be resolved"
msgstr "云供应商无法解决"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/CloudRegistrationResource.java:367
msgid "offer ID could not be resolved"
msgstr "无法解析提供 ID"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/CloudRegistrationResource.java:374
msgid "product IDs could not be resolved"
msgstr "产品 ID 无法解决"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:390
#, java-format
msgid "Organization {0} does not exist"
msgstr "机构 {0} 不存在"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:515
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "权限不足"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:642
msgid ""
"The 'environmentId' query parameter cannot be used without also specifying "
"the 'owner' query parameter."
msgstr "在不指定 'owner' 查询参数的情况下，无法使用 'environmentId' 查询参数。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:654
msgid "Must specify at least one search criteria."
msgstr "必须至少指定一个搜索条件。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:699
#: src/main/java/org/candlepin/resource/DeletedConsumerResource.java:89
#: src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:200
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:814
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1232
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1802
#, java-format
msgid ""
"This endpoint does not support returning more than {0} results at a time, "
"please use paging."
msgstr "这个端点不支持一次返回超过 {0} 结果，请使用分页。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:718
#, java-format
msgid "Consumer with id {0} could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 {0} 的消费者。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:738
msgid "No UUIDs provided."
msgstr "没有提供 UUID。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1018
msgid "Unit type must be specified."
msgstr "必须指定单元类型。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1023
#, java-format
msgid "Invalid unit type: {0}"
msgstr "无效的单元类型： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1154
#, java-format
msgid "Problem creating unit {0}"
msgstr "创建单元的问题 {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1235
msgid "The consumer cannot use the supplied content access mode."
msgstr "消费者无法使用提供的内容访问模式。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1244
msgid "The consumer cannot be assigned a content access mode."
msgstr "无法为消费者分配内容访问模式。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1266
msgid "A unit type of \"person\" cannot be used with activation keys"
msgstr "一个\"person\"的单元类型不能与激活码一起使用"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1278
msgid "You may not create a manifest consumer via Subscription Manager."
msgstr "您不能通过 Subscription Manager 创建清单消费者。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1379
msgid "System name cannot begin with # character"
msgstr "系统名称不能以 # 字符开头"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1390
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1394
msgid "System name cannot contain most special characters."
msgstr "系统名称不能包含大多数特殊字符。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1434
#, java-format
msgid "User \"{0}\" has no roles for organization \"{1}\""
msgstr "用户 \"{0}\" 没有机构 \"{1}\" 角色"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1447
#, java-format
msgid "User \"{0}\" has already registered a personal consumer"
msgstr "用户 \"{0}\" 已注册个人消费者"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1477
msgid "You must specify an organization for new units."
msgstr "您必须为新单元指定机构。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1494
msgid "Client is not authorized to register with any organization"
msgstr "客户端没有授权注册到任何机构"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1524
#, java-format
msgid "{0} is not authorized to register with organization {1}"
msgstr "{0} 未授权使用机构注册 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1528
#: src/main/java/org/candlepin/resource/HypervisorResource.java:171
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1425
#, java-format
msgid "owner with key: {0} was not found."
msgstr "未找到密钥的所有者： {0}。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1609
#, java-format
#| msgid "An unexpected exception occurred while scheduling job \"{0}\""
msgid "Error occurred while queueing job: {0}"
msgstr "在排队作业时发生错误：{0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1660
#, java-format
msgid "Problem updating unit {0}"
msgstr "更新单元的问题 {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1748
msgid "This consumer cannot be assigned a content access mode"
msgstr "无法为这个消费者分配内容访问模式"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1754
#, java-format
msgid "This consumer cannot use the supplied content access mode: {0}"
msgstr "这个消费者无法使用提供的内容访问模式： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1843
#, java-format
msgid "Environment with ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 \"{0}\" 的环境。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1852
#, java-format
msgid "Environment with name \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到名称 \"{0}\" 的环境。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1856
msgid "Environment could not be found using provided details."
msgstr "使用提供的详细信息无法找到环境。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1861
#, java-format
msgid "Environment \"{0}\" specified more than once."
msgstr "环境 \"{0}\" 指定多次。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:1966
#, java-format
msgid "Problem updating unit {0}. Hypervisor id: {1} is already used."
msgstr "更新单元 {0} 的问题。Hyvis id：{1} 已被使用。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2178
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2191
#, java-format
msgid "Consumer with UUID {0} was already deleted."
msgstr "带有 UUID {0} 的消费者已被删除。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2208
#: src/main/java/org/candlepin/resource/GuestIdResource.java:224
#, java-format
msgid "Cannot unregister {0} {1} because: {2}"
msgstr "无法取消注册 {0} {1}，因为： {2}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2245
msgid ""
"Invalid certificate serial; serials may only contain numeric characters: {}"
msgstr "无效的证书序列；序列只能包含数字字符: {}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2294
msgid "Content access mode does not allow this request."
msgstr "内容访问模式不允许此请求。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2301
#, java-format
#| msgid "Cannot retrieve content access certificate"
msgid "Cannot retrieve content access certificate for consumer: {0}"
msgstr "无法为消费者检索内容访问证书：{0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2344
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2516
#| msgid "Unable to create entitlement certificate archive"
msgid "Unable to create content access payload"
msgstr "无法创建内容访问有效负载"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2394
msgid ""
"Unable to retrieve or create anonymous content access certificate for "
"consumer"
msgstr "无法为消费者检索或创建匿名内容访问证书"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2453
msgid "Cannot create export for anonymous cloud consumer"
msgstr "无法为匿名云消费者创建导出"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2470
msgid "Unable to create entitlement certificate archive"
msgstr "无法创建权利证书归档"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2569
msgid "Cannot bind by multiple parameters."
msgstr "不能被多个参数绑定。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2573
msgid "Cannot specify a quantity when auto-binding."
msgstr "在 auto-binding 时无法指定数量。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2609
#| msgid ""
#| "Auto-attach is disabled for owner {0} while using simple content access"
msgid ""
"Attach operations are ignored in organizations using simple content access"
msgstr "在使用简单内容访问的机构中会忽略附加操作"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2629
#, java-format
msgid "You must first accept Red Hat''s Terms and conditions. Please visit {0}"
msgstr "您必须首先接受红帽的条款和条件。请访问 {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2718
#, java-format
msgid "Ignoring request to auto-attach. It is disabled for org \"{0}\"."
msgstr "忽略要自动附加的请求。对于机构 \"{0}\"，它被禁用。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2723
#, java-format
msgid ""
"Ignoring request to auto-attach. It is disabled for org \"{0}\" because of "
"the hypervisor autobind setting."
msgstr "忽略自动附加的请求。它对 org \"{0}\" 禁用，因为 hypervisor autobind 设置被禁用。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2765
#, java-format
msgid "Organization \"{0}\" has auto-attach disabled."
msgstr "机构 \"{0}\" 已禁用自动附加。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2893
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2932
#: src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:191
#: src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:209
#: src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:239
#: src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:275
#: src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:364
#, java-format
msgid "Entitlement with ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 \"{0}\" 的权利。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2908
#, java-format
msgid "Entitlement Certificate with serial number \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到序列号为 \"{0}\" 的权利证书。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2925
#, java-format
msgid "No entitlements for consumer \"{0}\" with pool id \"{1}\""
msgstr "没有对带有池 id \"{1}\" 的消费者 \"{0}\" 的权利"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:2997
msgid "Unable to create export archive"
msgstr "无法创建导出归档"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:3139
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:3144
#, java-format
msgid "Problem regenerating ID cert for unit {0}"
msgstr "为单元重新生成 ID 证书的问题 {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:3180
#, java-format
msgid "The system with UUID {0} is not a virtual guest."
msgstr "UUID {0} 的系统不是虚拟客户机。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerResource.java:3262
#, java-format
msgid "Deletion record for hypervisor \"{0}\" not found."
msgstr "未找到虚拟机监控程序 \"{0}\" 的删除记录。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerTypeResource.java:105
#, java-format
msgid "Unit type with id \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 \"{0}\" 的单元类型。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerTypeResource.java:127
#, java-format
msgid "Problem creating unit type: {0}"
msgstr "创建单元类型的问题： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerTypeResource.java:140
#, java-format
msgid "Unit type with label {0} could not be found."
msgstr "无法找到带有标签 {0} 的单元类型。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ConsumerTypeResource.java:159
#, java-format
msgid "Unit type with id {0} could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 {0} 的单元类型。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ContentResource.java:95
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerContentResource.java:433
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:758
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:132
#, java-format
msgid "Owner with key \"{0}\" was not found."
msgstr "未找到带有密钥 \"{0}\" 的拥有者。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ContentResource.java:190
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerContentResource.java:364
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:566
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:150
#, java-format
#| msgid "Invalid unit type: {0}"
msgid "Invalid active inclusion type: {0}"
msgstr "无效的活跃包含类型: {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ContentResource.java:193
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerContentResource.java:367
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:570
#: src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:154
#, java-format
#| msgid "Invalid unit type: {0}"
msgid "Invalid custom inclusion type: {0}"
msgstr "无效的自定义包含类型: {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ContentResource.java:215
#, java-format
msgid "Content with UUID \"{0}\" could not be found."
msgstr "带有 UUID \"{0}\" 的内容无法找到。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/DistributorVersionResource.java:137
#, java-format
msgid "A distributor version with name {0} already exists"
msgstr "名为 {0} 的经销商版本已存在"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/DistributorVersionResource.java:169
#, java-format
msgid "No such distributor version: {0}"
msgstr "没有此类经销商版本： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:115
#, java-format
msgid "Object with ID \"{0}\" could not found."
msgstr "无法找到 ID 为 \"{0}\" 的对象。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:141
#, java-format
msgid "Unit \"{0}\" has no subscription for product \"{1}\"."
msgstr "单元 \"{0}\" 没有产品 \"{1}\" 的订阅。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:216
msgid "Quantity value must be greater than 0"
msgstr "quantity 值必须大于 0"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:260
#, java-format
msgid "Unable to find upstream certificate for entitlement: {0}"
msgstr "无法找到权利的上游证书： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:318
#: src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:324
#, java-format
msgid "Entitlement migration is not permissible for units of type \"{0}\""
msgstr "对于类型 \"{0}\" 的单位，无法接受权利迁移"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:330
msgid "Source and destination units must belong to the same organization"
msgstr "源和目标单元必须属于同一机构"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:339
msgid "The entitlement cannot be utilized by the destination unit: "
msgstr "目标单元无法使用权利： "

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EntitlementResource.java:359
msgid ""
"The quantity specified must be greater than zero and less than or equal to "
"the total for this entitlement"
msgstr "指定的数量必须大于零，且小于或等于这个权利的总值"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author leahliu
#: src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:190
#, java-format
msgid "No such environment: {0}"
msgstr "没有这样的环境： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:208
msgid "no environment update data provided"
msgstr "没有提供环境更新数据"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:220
msgid "environment name must be a non-empty value"
msgstr "环境名称必须是非空值"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:224
#, java-format
#| msgid "System name cannot begin with # character"
msgid "environment name cannot exceed {0} characters"
msgstr "环境名称不能超过 {0} 个字符"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:232
#, java-format
msgid "environment type cannot exceed {0} characters"
msgstr "环境类型不能超过 {0} 个字符"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:240
#, java-format
msgid "environment description cannot exceed {0} characters"
msgstr "环境描述不能超过 {0} 个字符"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:250
#, java-format
msgid "environment content prefix cannot exceed {0} characters"
msgstr "环境内容前缀不能超过 {0} 个字符"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:413
#, java-format
msgid "The content with id {0} has already been promoted in this environment."
msgstr "此环境中已提升了 id 为 {0} 的内容。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:427
#, java-format
msgid "Some of the content is already associated with Environment: {0}"
msgstr "其中一些内容已与环境关联： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:453
#, java-format
msgid "Content does not exist in environment: {0}"
msgstr "环境中不存在内容： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:466
#, java-format
msgid "One of the content does not exist in the environment anymore: {0}"
msgstr "环境中不存在其中一个内容： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:502
msgid "Two or more environments belong to different organizations"
msgstr "两个或多个环境属于不同的机构"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:650
msgid "No environment specified, or environment lacks owner information"
msgstr "未指定环境或环境缺少所有者信息"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:654
msgid "No content ID specified"
msgstr "未指定内容 ID"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/EnvironmentResource.java:661
#, java-format
msgid "Unable to find a content with the ID \"{0}\""
msgstr "无法找到 ID 为 \"{0}\" 的内容"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/GuestIdResource.java:106
msgid "Please supply a valid guest id"
msgstr "请提供有效的客户机 ID"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/GuestIdResource.java:122
#, java-format
msgid "Guest ID in json \"{0}\" does not match path guest ID \"{1}\""
msgstr "json \"{0}\" 中的客户机 ID 与路径客户端 ID \"{1}\"不匹配"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/GuestIdResource.java:208
#, java-format
msgid "Guest with UUID {0} could not be found."
msgstr "无法找到带有 UUID {0} 的客户机。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/HypervisorResource.java:207
msgid "Host to guest mapping was not provided for hypervisor update."
msgstr "没有为 hypervisor 更新提供主机到客户机映射。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/HypervisorResource.java:215
#: src/main/java/org/candlepin/resource/HypervisorResource.java:221
msgid "Invalid host to guest mapping was provided for hypervisor update."
msgstr "为 hypervisor 更新提供了无效的主机到客户机映射。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:130
msgid "Error setting scheduler status"
msgstr "设置调度程序状态时出错"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:241
#: src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:258
msgid "Job ID is null or empty"
msgstr "任务 ID 为 null 或空"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:247
#: src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:267
#, java-format
msgid "No job status found associated with the given job ID: {0}"
msgstr "没有找到与给定作业 ID 关联的作业状态： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:277
#, java-format
msgid ""
"Job {0} is already in a terminal state or otherwise cannot be canceled at "
"this time"
msgstr "作业 {0} 已处于终端状态，或者目前无法取消"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:335
msgid "Job key is null or empty"
msgstr "Job key 为 null 或 empty"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:343
#, java-format
msgid "Job \"{0}\" is not configured for manual scheduling"
msgstr "作业 \"{0}\" 没有为手动调度配置"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:432
#, java-format
msgid "Unknown job states: {0}"
msgstr "未知的作业状态： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/JobResource.java:502
#, java-format
msgid "Invalid date range; start date occurs after the end date: {0} > {1}"
msgstr "无效的日期范围; 开始日期在结束日期后发生：{0} > {1}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerContentResource.java:114
msgid "content label cannot be null or empty"
msgstr "内容标签不能为空或为空"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerContentResource.java:118
msgid "content name cannot be null or empty"
msgstr "内容名称不能为空或为空"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerContentResource.java:122
msgid "content type cannot be null or empty"
msgstr "内容类型不能为空或为空"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerContentResource.java:126
msgid "content vendor cannot be null or empty"
msgstr "内容厂商不能为空或为空"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerContentResource.java:149
msgid ""
"Cannot modify or remove contents defined outside of the organization's "
"namespace"
msgstr "无法修改或删除在机构命名空间外定义的内容"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerContentResource.java:191
#, java-format
#| msgid "Unable to find a product with the ID \"{0}\" for owner \"{1}\""
msgid "Unable to find a content with the ID \"{0}\" for owner \"{1}\""
msgstr "无法为所有者 \"{1}\" 找到带有 ID 为 \"{0}\" 的内容"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerContentResource.java:327
#, java-format
#| msgid "Some of the content is already associated with Environment: {0}"
msgid "One or more contents are already defined in the global namespace: {0}"
msgstr "在全局命名空间中已经定义了一个或多个内容: {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerContentResource.java:407
#, java-format
#| msgid ""
#| "Product \"{0}\" cannot be deleted while referenced by one or more products"
msgid ""
"Content \"{0}\" cannot be deleted while referenced by one or more products"
msgstr "在被一个或多个产品引用时，无法删除内容 \"{0}\""

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:140
msgid ""
"Cannot modify or remove products defined outside of the organization's "
"namespace"
msgstr "无法修改或删除在机构的命名空间外定义的产品"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:182
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:484
#, java-format
msgid "Unable to find a product with the ID \"{0}\" for owner \"{1}\""
msgstr "无法为所有者 \"{1}\" 查找 ID 为 \"{0}\" 的产品"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:233
#, java-format
msgid ""
"Unable to find one or more contents in the namespace \"{0}\" with IDs: {1}"
msgstr "无法使用 ID 在命名空间 \"{0}\" 中找到一个或多个内容： {1}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:246
msgid ""
"Cannot attach content defined outside of the organization's namespace: {0}"
msgstr "无法附加在机构命名空间外定义的内容: {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:373
msgid "provided products contains one or more null elements"
msgstr "提供的产品包含一个或多个 null 元素"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:379
msgid "one or more provided product references lacks a valid ID"
msgstr "一个或多个提供的产品引用缺少有效的 ID"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:391
msgid "derived product reference lacks a valid ID"
msgstr "派生的产品引用缺少有效的 ID"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:403
#, java-format
#| msgid "Unable to find a product with the ID \"{0}\" for owner \"{1}\""
msgid ""
"Unable to find one or more products in the namespace \"{0}\" with IDs: {1}"
msgstr "无法在命名空间 \"{0}\" 中找到 ID 为 {1} 的一个或多个产品"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:416
msgid ""
"Cannot attach product defined outside of the organization's namespace: {0}"
msgstr "无法附加在机构命名空间外定义的产品: {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:449
msgid "product contents contains one or more null elements"
msgstr "产品内容包含一个或多个 null 元素"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:455
msgid "product content contains one or more malformed content references"
msgstr "产品内容包含一个或多个格式的内容参考"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:461
msgid "one or more content references lacks a valid ID"
msgstr "一个或多个内容引用缺少有效的 ID"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:505
msgid "product has a null or invalid ID"
msgstr "产品具有 null 或无效的 ID"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:509
msgid "product has a null or invalid name"
msgstr "产品具有 null 或无效名称"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:515
#, java-format
#| msgid "Consumer with UUID {0} was already deleted."
msgid "A product with ID \"{0}\" is already defined"
msgstr "已定义了 ID 为 \"{0}\" 的产品"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:546
msgid "Only numeric product IDs are allowed."
msgstr "只允许数字产品 ID。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:611
#| msgid "No content ID specified"
msgid "No content IDs provided"
msgstr "没有提供内容 ID"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:663
msgid "No content IDs provided, or provided content ID list contains null IDs"
msgstr "没有提供内容 ID，或者提供的内容 ID 列表包含 null ID"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:700
#, java-format
msgid ""
"Product \"{0}\" cannot be deleted while referenced by one or more "
"subscriptions"
msgstr "在由一个或多个订阅引用时，无法删除产品 \"{0}\""

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerProductResource.java:706
#, java-format
msgid ""
"Product \"{0}\" cannot be deleted while referenced by one or more products"
msgstr "在被一个或多个产品引用时，无法删除产品 \"{0}\""

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:292
msgid "Owner key is null or empty."
msgstr "owner key 为 null 或空。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:296
#, java-format
msgid "Owner with key \"{0}\" was not found"
msgstr "未找到带有密钥 \"{0}\" 的拥有者"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:322
msgid "Owner id is null or empty."
msgstr "所有者 ID 为 null 或空。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:326
#, java-format
msgid "Owner with id \"{0}\" was not found"
msgstr "未找到 id \"{0}\" 的所有者"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:355
msgid "Owner lookup failed because id and key were null or empty."
msgstr "所有者查找失败，因为 id 和 key 为 null 或空。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:379
msgid "Entitlement id is null or empty."
msgstr "授权 ID 为 null 或空。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:384
#, java-format
msgid "Entitlement with id {0} could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 {0} 的权利。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:410
msgid "Consumer id is null or empty."
msgstr "consumer id 为 null 或空。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:414
#: src/main/java/org/candlepin/resource/SubscriptionResource.java:111
#, java-format
msgid "No such unit: {0}"
msgstr "没有这样的单元： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:440
msgid "Pool id is null or empty."
msgstr "池 ID 为 null 或空。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:535
#: src/main/java/org/candlepin/sync/ConsumerImporter.java:208
#, java-format
msgid "Unable to find parent owner: {0}"
msgstr "无法找到父所有者： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:957
#, java-format
msgid "Content access mode list contains an unsupported mode: {0}"
msgstr "内容访问模式列表包含不支持的模式： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:977
#, java-format
msgid ""
"Content access mode is not present in the content access mode list for this "
"org: {0}"
msgstr "这个机构的内容访问模式没有包括内容访问模式： {0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1080
msgid "Must provide a name for activation key."
msgstr "必须为激活码提供名称。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1099
#, java-format
msgid "The activation key name \"{0}\" is already in use for owner {1}"
msgstr "激活码名称 \"{0}\" 已用于所有者 {1}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1108
msgid ""
"Activation keys cannot be created with pools while the org is operating in "
"simple content access mode"
msgstr "当机构以简单的内容访问模式运行时，无法使用池创建激活码"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1163
#, java-format
msgid "{0} is not a valid log level"
msgstr "{0} 不是有效的日志级别"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1292
#: src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:132
#, java-format
msgid "Unit: {0} not found"
msgstr "单元： {0} 未找到"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1302
#: src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:220
#, java-format
msgid "User {0} cannot access consumer {1}"
msgstr "用户 {0} 无法访问消费者 {1}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1312
#, java-format
msgid "ActivationKey with id {0} could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 {0} 的激活码。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1318
msgid "The flags add_future and only_future cannot be used at the same time."
msgstr "标志 add_future 和 only_future 无法同时使用。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1323
msgid ""
"The flags add_future and only_future cannot be used with the parameter after."
msgstr "标志 add_future 和 only_future 不能与后的参数一起使用。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1466
msgid "Pool product ID not specified"
msgstr "未指定池产品 ID"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1474
msgid ""
"Cannot create pools using products defined outside of the organization's "
"namespace"
msgstr "无法使用机构命名空间外定义的产品创建池"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1504
#, java-format
msgid "Unable to find a pool with the ID \"{0}\""
msgstr "无法找到 ID 为 \"{0}\" 的池"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1512
#, java-format
msgid "Pool \"{0}\" does not belong to the specified owner \"{1}\""
msgstr "池 \"{0}\" 不属于指定的所有者 \"{1}\""

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1519
msgid "Cannot update bonus pools, as they are auto generated"
msgstr "无法更新 bonus 池，因为它们是自动生成的"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1613
msgid "Unknown conflict to force"
msgstr "强制的未知冲突"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1641
msgid "Error reading export archive"
msgstr "读取导出存档时出错"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1645
msgid "Error storing uploaded archive for asynchronous processing"
msgstr "为异步处理存储上传存档时出错"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1725
#, java-format
msgid "uber certificate for owner {0} was not found. Please generate one."
msgstr "未找到所有者 {0} 的 uber 证书。请生成一个。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1812
msgid "Claimant owner has to be present!"
msgstr "必须存在 Claimant 所有者！"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1817
msgid "Origin owner has to be anonymous!"
msgstr "原始所有者必须是匿名的！"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1835
msgid "Claimant owner does not exist in Candlepin or upstream!"
msgstr "Claimant 的所有者不在 Candlepin 或 upstream 中！"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1840
msgid "Claimant owner cannot be anonymous!"
msgstr "Claimant 所有者不能是匿名的！"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1847
msgid "Claimant owners don't match!"
msgstr "Claimant 所有者不匹配！"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1877
msgid "Owners must be created with a valid key"
msgstr "必须使用有效密钥创建所有者"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1886
msgid "The default service level cannot be specified during owner creation"
msgstr "在所有者创建过程中无法指定默认服务级别"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1926
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1938
#, java-format
msgid "Could not create the Owner: {0}"
msgstr "无法创建所有者： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1955
#| msgid "No content ID specified"
msgid "No consumer UUIDs provided"
msgstr "没有提供消费者 UUID"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1960
msgid "The provided environment ID list cannot be null"
msgstr "提供的环境 ID 列表不能为空"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1966
#, java-format
msgid "Number of consumer UUIDs exceeds the max size of {0}"
msgstr "消费者 UUID 的数量超过最大大小 {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1972
#, java-format
msgid "Number of environment IDs exceeds the max size of {0}"
msgstr "环境 ID 的数量超过最大大小 {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1977
#| msgid "The consumer cannot be assigned a content access mode."
msgid "Owner is not in SCA content access mode"
msgstr "所有者不是 SCA 内容访问模式"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1984
#, java-format
#| msgid "Unknown job states: {0}"
msgid "Unknown consumer UUIDs: {0}"
msgstr "未知的消费者 UUID: {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1993
#| msgid "Environment with ID \"{0}\" could not be found."
msgid "Environment IDs cannot be null"
msgstr "环境 ID 不能为空"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:1997
msgid "Request contains duplicate environment IDs"
msgstr "请求包含重复的环境 ID"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author leahliu
#: src/main/java/org/candlepin/resource/OwnerResource.java:2002
#, java-format
#| msgid "No such environment: {0}"
msgid "Unknown environment IDs: {0}"
msgstr "未知的环境 ID: {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:117
msgid "Cannot filter on both owner and unit"
msgstr "无法对所有者和组进行过滤"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:120
msgid "A unit or owner is needed to filter on product"
msgstr "需要单元或所有者来过滤产品"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:137
#, java-format
msgid "User {0} cannot access unit {1}"
msgstr "用户 {0} 无法访问单元 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:149
#, java-format
msgid "owner: {0}"
msgstr "Owner: {0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:154
#, java-format
msgid "User {0} cannot access owner {1}"
msgstr "用户 {0} 无法访问所有者 {1}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:163
#, java-format
msgid "User {0} cannot access all pools."
msgstr "用户 {0} 无法访问所有池。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:216
#, java-format
msgid "consumer: {0} not found"
msgstr "消费者: {0} 没有找到"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:239
#: src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:268
#: src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:288
#, java-format
msgid "Subscription Pool with ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 \"{0}\" 的订阅池。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:247
#, java-format
msgid "Entitlement Pool with ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 \"{0}\" 的授权池。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:251
msgid "Cannot delete bonus pools, as they are auto generated"
msgstr "无法删除额外池，因为它们是自动生成的"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:317
#, java-format
msgid "Pool with ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 \"{0}\" 的池。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/PoolResource.java:322
#, java-format
msgid "A certificate was not found for pool \"{0}\""
msgstr "池 \"{0}\" 没有找到证书"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:106
#, java-format
msgid "Product with UUID \"{0}\" could not be found."
msgstr "带有 UUID \"{0}\" 的产品无法找到。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/ProductResource.java:180
msgid "No product IDs specified"
msgstr "未指定产品 ID"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:81
msgid "role name is null or empty"
msgstr "角色名称是 null 或空"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:86
#, java-format
msgid "Role not found: {0}"
msgstr "未找到角色： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:110
#: src/main/java/org/candlepin/resource/UserResource.java:87
msgid "username is null or empty"
msgstr "username 为 null 或空"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:128
msgid "role data is null or empty"
msgstr "角色数据为空或为空"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:132
msgid "role name not specified"
msgstr "未指定角色名称"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:136
#, java-format
msgid "Role already exists: {0}"
msgstr "角色已存在： {0}"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/resource/RoleResource.java:174
msgid "Access type NONE not supported."
msgstr "不支持访问类型 NONE。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/RulesResource.java:69
msgid "couldn''t read rules file"
msgstr "无法读取规则文件"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: src/main/java/org/candlepin/resource/SubscriptionResource.java:98
msgid "Standalone candlepin does not support redeeming a subscription."
msgstr "独立 candlepin 不支持重新定义订阅。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: src/main/java/org/candlepin/resource/SubscriptionResource.java:102
msgid "email is required for notification"
msgstr "通知需要电子邮件"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: src/main/java/org/candlepin/resource/SubscriptionResource.java:106
msgid "email locale is required for notification"
msgstr "通知需要电子邮件区域设置"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/SubscriptionResource.java:116
msgid ""
"Your subscription redemption is being processed and should be available "
"soon. You will be notified via email once it is available. If you have any "
"questions, additional information can be found here: https://"
"access.redhat.com/kb/docs/DOC-53864."
msgstr "您的订阅正在被处理，应该很快可用。在可用时您会接收到电子邮件通知。如果有任何问题，请访问 https://access.redhat.com/kb/docs/DOC-53864。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/SubscriptionResource.java:146
#, java-format
msgid "A subscription with the ID \"{0}\" could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 \"{0}\" 的订阅。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/UserResource.java:142
msgid "user data is null or empty"
msgstr "用户数据为空或空"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/UserResource.java:146
msgid "Username not specified"
msgstr "未指定的用户名"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/UserResource.java:150
#, java-format
msgid "User already exists: {0}"
msgstr "用户已存在： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/util/CalculatedAttributesUtil.java:55
#, java-format
msgid "{0} (Temporary)"
msgstr "{0} （临时）"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/util/ConsumerBindUtil.java:159
msgid ""
"None of the subscriptions on the activation key were available for attaching."
msgstr "激活码中没有可以附加的订阅。"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/util/ConsumerBindUtil.java:188
#, java-format
msgid "Cannot bind to pool \"{0}\" in activation key \"{1}\": {2}"
msgstr "无法绑定到激活码 \"{1}\" 中的池 \"{0}\"： {2}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/util/ConsumerCloudDataBuilder.java:92
msgid "During consumer cloud creation more than one cloud provider facts found"
msgstr "在消费者云创建期间，发现多个云供应商事实"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/util/ConsumerTypeValidator.java:59
#, java-format
msgid "No such unit type(s): {0}"
msgstr "没有这样的单元类型： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/util/KeyValueStringParser.java:107
#, java-format
msgid "Failed to parse parameter \"{0}\"; expected format: key:value"
msgstr "解析参数 \"{0}\"; 预期格式： key:value"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/validation/DTOValidator.java:91
msgid "collection contains null elements"
msgstr "集合包含 null 元素"

#: src/main/java/org/candlepin/resource/validation/DTOValidator.java:164
msgid "map contains null elements"
msgstr "映射包含 null 元素"

#: src/main/java/org/candlepin/resteasy/converter/OffsetDateTimeParamConverterProvider.java:92
msgid "Unable to parse date parameter"
msgstr "无法解析日期参数"

#: src/main/java/org/candlepin/resteasy/filter/AuthenticationFilter.java:173
msgid "Please use SSL when accessing protected resources"
msgstr "请在访问受保护的资源时使用 SSL"

#: src/main/java/org/candlepin/resteasy/filter/CandlepinSuspendModeFilter.java:67
msgid ""
"Candlepin is in Suspend mode, please check /status resource to get more "
"details"
msgstr "Candlepin 处于 Suspend 模式，请检查 /status 资源以获取更多详细信息"

#: src/main/java/org/candlepin/resteasy/filter/PageRequestFilter.java:62
#, java-format
msgid "page size cannot exceed {0} elements"
msgstr "页大小不能超过 {0} 个元素"

#: src/main/java/org/candlepin/resteasy/filter/PageRequestFilter.java:67
#, java-format
#| msgid "The {0} \"{1}\" must be a positive, integer value"
msgid "param \"{0}\" must be a positive integer"
msgstr "参数 \"{0}\" 必须是一个正整数"

#: src/main/java/org/candlepin/resteasy/filter/PageRequestFilter.java:123
msgid "the order parameter must be either \"ascending\" or \"descending\""
msgstr "order 参数必须是 \"ascending\" 或 \"descending\""

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author xhuang
#: src/main/java/org/candlepin/resteasy/filter/SecurityHoleAuthorizationFilter.java:119
#| msgid "Organization {0} does not exist"
msgid "Owner does not yet exist"
msgstr "所有者尚不存在"

#: src/main/java/org/candlepin/resteasy/filter/SecurityHoleAuthorizationFilter.java:123
msgid "Owner is not yet entitled"
msgstr "所有者还未授权"

#: src/main/java/org/candlepin/resteasy/filter/SecurityHoleAuthorizationFilter.java:138
msgid "Anonymous owner not yet created upstream of candlepin"
msgstr "匿名所有者尚未创建上游 candlepin"

#: src/main/java/org/candlepin/resteasy/filter/SecurityHoleAuthorizationFilter.java:143
msgid "Anonymous owner not yet entitled upstream of candlepin"
msgstr "匿名所有者尚未授权上游 candlepin"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/resteasy/filter/VerifyAuthorizationFilter.java:266
msgid "Organization"
msgstr "机构"

#: src/main/java/org/candlepin/resteasy/filter/VerifyAuthorizationFilter.java:287
#, java-format
msgid "{0} with ID(s) {1} could not be found."
msgstr "无法找到 ID 为 {1} 的 {0}。"

#: src/main/java/org/candlepin/servlet/filter/CandlepinContentTypeFilter.java:65
#, java-format
msgid "Invalid Content-Type {0}"
msgstr "无效的 Content-Type {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/ConsumerImporter.java:68
msgid "No ID for upstream subscription management application."
msgstr "上游订阅管理应用程序没有 ID。"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/ConsumerImporter.java:82
msgid ""
"This subscription management application has already been imported by "
"another owner."
msgstr "此订阅管理应用程序已由其他所有者导入。"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/ConsumerImporter.java:89
msgid ""
"Owner has already imported from another subscription management application."
msgstr "所有者已经从另一个订阅管理应用程序导入。"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/EntitlementImporter.java:88
#: src/main/java/org/candlepin/sync/ProductImporter.java:308
#, java-format
msgid "Unable to find product with ID: {0}"
msgstr "无法使用 ID 查找产品： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:176
msgid "Uploaded manifest file does not exist."
msgstr "上传的清单文件不存在。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:235
#, java-format
msgid "{0} file imported successfully."
msgstr "{0} 文件导入成功。"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:237
#, java-format
msgid "{0} file imported forcibly."
msgstr "{0} 强制导入的文件。"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:242
msgid "No active subscriptions found in the file."
msgstr "在文件中没有找到活跃的订阅。"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:247
msgid "One or more inactive subscriptions found in the file."
msgstr "在文件中找到一个或多个不活跃的订阅。"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:309
msgid "Wrong metadata type"
msgstr "元数据类型错误"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:318
msgid "Invalid owner"
msgstr "无效的所有者"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:331
msgid "Import is older than existing data"
msgstr "导入比现有数据旧的"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:350
msgid "Import is the same as existing data"
msgstr "导入与现有数据相同"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:373
msgid "The archive does not contain the required signature file"
msgstr "归档不包含所需的签名文件"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:392
msgid "Archive failed signature check"
msgstr "归档失败的签名检查"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:408
msgid "The provided manifest has no content in the exported consumer archive"
msgstr "提供的清单在导出的消费者存档中没有内容"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:429
msgid "The archive does not contain the required consumer_export.zip file"
msgstr "归档不包含所需的 consumer_export.zip 文件"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys, author leahliu
#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:434
#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:438
msgid "Failed to import archive"
msgstr "导入归档失败"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:442
#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:810
msgid "Unable to extract export archive"
msgstr "无法提取导出存档"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:469
msgid "The archive does not contain the required meta.json file"
msgstr "归档不包含所需的 meta.json 文件"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:474
msgid "The archive does not contain the required consumer_types directory"
msgstr "归档不包含所需的 consumer_types 目录"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:479
msgid "The archive does not contain the required consumer.json file"
msgstr "归档不包含所需的 consumer.json 文件"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:485
msgid "The archive does not contain the required entitlements directory"
msgstr "归档不包含所需的授权目录"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:710
#, java-format
msgid "The archive {0} is not a properly compressed file or is empty"
msgstr "归档 {0} 不是正确压缩文件或者为空"

#: src/main/java/org/candlepin/sync/Importer.java:723
#, java-format
msgid "Entry is outside of the target directory: {0}"
msgstr "条目在目标目录之外: {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/util/ContentOverrideValidator.java:128
#, java-format
msgid "The following content labels are invalid: {0}"
msgstr "以下内容标签无效： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/util/ContentOverrideValidator.java:133
#, java-format
msgid "The following content properties cannot be overridden: {0}"
msgstr "无法覆盖以下内容属性： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/util/ContentOverrideValidator.java:138
#, java-format
msgid "The following override values are invalid: {0}"
msgstr "以下覆盖值无效： {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/util/ContentOverrideValidator.java:143
#, java-format
msgid ""
"The following overrides have values longer than the maximum length of {0}: "
"{1}"
msgstr "以下覆盖的值大于 {0} 的最大长度： {1}"

#: src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:79
#, java-format
msgid "The {0} name \"{1}\" must not exceed {2} characters in length"
msgstr "{0} 名称 \"{1}\" 不能超过 {2} 个字符"

#: src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:86
#, java-format
msgid "The value for {0} \"{1}\" must not exceed {2} characters in length"
msgstr "{0} \"{1}\" 的值不能超过 {2} 个字符"

#: src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:107
#, java-format
msgid "The {0} \"{1}\" must be an integer value"
msgstr "{0} \"{1}\" 必须是整数值"

#: src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:126
#: src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:131
#, java-format
msgid "The {0} \"{1}\" must be a positive, integer value"
msgstr "{0} \"{1}\" 必须是正整数值"

#: src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:150
#, java-format
msgid "The {0} \"{1}\" must be a long-integer value"
msgstr "{0} \"{1}\" 必须是长整数的值"

#: src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:169
#: src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:174
#, java-format
msgid "The {0} \"{1}\" must be a positive, long-integer value"
msgstr "{0} \"{1}\" 必须是正长的、长整数的值"

#: src/main/java/org/candlepin/util/PropertyValidator.java:193
#, java-format
msgid "The {0} \"{1}\" must be a Boolean value"
msgstr "{0} \"{1}\" 必须是布尔值"

#: src/main/java/org/candlepin/util/ServiceLevelValidator.java:72
#, java-format
msgid "Service level \"{0}\" is not available to units of organization {1}."
msgstr "服务级别 \"{0}\" 对于机构 {1} 中的单元不可用。"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:44
msgid "must be false"
msgstr "必须为 false"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:46
msgid "must be true"
msgstr "必须为 true"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:48
#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:58
#, java-format
msgid "must be less than or equal to {0}"
msgstr "必须小于或等于 {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:50
#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:60
#, java-format
msgid "must be greater than or equal to {0}"
msgstr "必须大于或等于 {0}"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:53
msgid ""
"numeric value out of bounds (<{integer} digits>.<{fraction} digits> expected)"
msgstr "来自绑定的数字值(<{integer} digits>.<{fraction} digits>预期)"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:56
msgid "must be in the future"
msgstr "必须在未来"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:62
msgid "may not be null"
msgstr "可能不是 null"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:64
msgid "must be null"
msgstr "必须为 null"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:66
msgid "must be in the past"
msgstr "必须被过去"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:68
msgid "must match \"{regexp}\""
msgstr "必须与 \"{regexp}\" 匹配"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:70
#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:76
#, java-format
msgid "size must be between {0} and {1}"
msgstr "大小必须在 {0} 和之间 {1}"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:72
msgid "invalid credit card number"
msgstr "无效的信用卡号码"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:74
msgid "not a well-formed email address"
msgstr "不是格式良好的电子邮件地址"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:78
#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:80
msgid "may not be empty"
msgstr "可能不是空"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:82
msgid "must be between {min} and {max}"
msgstr "必须在 {min} 和之间 {max}"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:84
msgid "may have unsafe HTML content"
msgstr "可能具有不安全的 HTML 内容"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:86
#, java-format
msgid "script expression \"{0}\" didn't evaluate to true"
msgstr "脚本表达式 \"{0}\" 不评估为 true"

#: src/main/java/org/candlepin/validation/CandlepinMessageInterpolator.java:89
msgid "must be a valid URL"
msgstr "必须是有效的 URL"

#~ msgid ""
#~ "Development units may only be used on hosted servers and with orgs that "
#~ "have active subscriptions."
#~ msgstr "开发单元只能用于托管的服务器且有活跃订阅的机构。"

#, java-format
#~ msgid "SKU product not available to this development unit: \"{0}\""
#~ msgstr "SKU 产品不适用于这个部署单元：\"{0}\""

#~ msgid "offset and limit parameters must be positive integers"
#~ msgstr "offset 和 limit 参数必须是正整数"

#~ msgid "Expected a positive integer."
#~ msgstr "应为正整数。"

#~ msgid "Certificate exception checking archive signature"
#~ msgstr "证书意外检查归档签名"

#~ msgid "Rules file is empty"
#~ msgstr "规则文件为空"

# translation auto-copied from project Candlepin, version master, document
# keys
#~ msgid "Error decoding the rules. The text should be base 64 encoded"
#~ msgstr "解码规则时出错。文本应使用 64 位代码"

#, java-format
#~ msgid "Product with ID \"{0}\" could not be found."
#~ msgstr "无法找到 ID 是 \"{0}\" 的产品。"

#, java-format
#~ msgid "content \"{0}\" is locked"
#~ msgstr "内容 \"{0}\" 已被锁定"

#, java-format
#~ msgid "Content with ID \"{0}\" could not be found."
#~ msgstr "无法找到 id 为 {0} 的单元类型。"

#, java-format
#~ msgid "product \"{0}\" is locked"
#~ msgstr "产品 \"{0}\" 已被锁定"

#, java-format
#~ msgid "Contradictory ids in update request: {0}, {1}"
#~ msgstr "更新请求中包括相互排斥的 ID：{0}、{1}"

#, java-format
#~ msgid "Auto-attach is disabled for owner {0}{1}."
#~ msgstr "所有者 {0}{1} 的自动附加功能已被禁用。"

#, java-format
#~ msgid "Auto-attach is disabled for owner \"{0}\"{1}."
#~ msgstr "所有者 \"{0}\"{1} 的自动附件功能已被禁用。"

#, java-format
#~ msgid "{0}{1}"
#~ msgstr "{0}{1}"

#~ msgid "No product specified, or product lacks identifying information"
#~ msgstr "未指定产品，或产品缺少识别信息"

#, java-format
#~ msgid "Unable to find a product with the UUID \"{0}\""
#~ msgstr "无法找到 UUID 为 \"{0}\" 的产品"

#~ msgid "No subscription specified"
#~ msgstr "未指定订阅"

#~ msgid "The consumer_export archive has no contents"
#~ msgstr "用户导出没有内容的归档"

#~ msgid "Host to guest mapping was not provided for hypervisor check-in."
#~ msgstr "不支持用于 hypervisor 登录的主机与虚拟机映射。"

#~ msgid "Unable to find hypervisor in org \"{0}\""
#~ msgstr "无法在 org ''{0}'' 中找到 hypervisor"

#~| msgid "Content does not exist in environment: {0}"
#~ msgid "Server does not support environments."
#~ msgstr "这个环境中不存在内容：{0}"

#~ msgid "Activation key \"{0}\" not found for organization \"{1}\"."
#~ msgstr "未找到机构 ''{1}'' 的激活密钥 ''{0}''。"

#~ msgid ""
#~ "The owner content access mode and content access mode list cannot be set "
#~ "directly in standalone mode."
#~ msgstr "在单机模式下不能直接设置所有者内容访问模式和内容访问模式列表。"

#~ msgid "activation key ID is null or empty"
#~ msgstr "激活码 ID 为 null 或是空"

#~ msgid "Organization-agnostic content write operations are not supported."
#~ msgstr "不支持与组织无关内容的写入操作。"
